北角班福建佬 俾新界牛屎佬笑到面黃

丟撚曬黑社會架

南記都好多廢老

佢哋可能係真心膠，唔似同警隊有晒計劃（like721)，呢班戇鳩仔真係戇鳩嫁

班popo返去要被人照廢了

金主福建佬被人打到仆街

新界牛屎佬再出黎都會一樣下場

Condom(警狗)既condom(福建幫)

佢地暗中慶幸緊，淆曬喇依家

全盛時期嘅福建佬可以柒幾多次

依家班元朗人都唔再夠膽出黎，果班福建幫都仲出黎真係笑死

福建佬柒到

北角班福建佬次次出嚟都有柒野俾人濕幾獲，又老又廢就收皮啦

除左大波man會出現，連濃牆得廢佬。

元朗牛屎佬一定打緊飛機話自己勁好多，希望佢地出多次，睇下邊個贏